【動物台動物園50】魔法戰爭是唯一神作

ho ball

推邊個

呢個個number正確

同時推兩個